有冇人睇緊多啦A夢大電影(2)

一開始我以為嗰個係假大雄

你也是中國人

冇人